[Welcome!!Huguain]AC米蘭球迷討論區 86

想問做咩今晚場波無左

lm

熱那亞塌橋單野

個POST柒到

熱那亞大橋事件所以改期

咁奇怪有幾場又打 rip

無野 原來靜係熱那亞呢場 anyway rip

攸咩又錯名

留名

我蘭雙箭頭Huguain X Higuain

咁難得推爆 又起番個柒名 屌

追數區呢#28028

原來腳毛清開清post
打拿仔前推唔爆，就實死無生啦

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

牙FRED

官網update咗號碼

個post推爆左又黎

隊草冇換到

屌奶星樓豬同個post名一樣咁柒

唔找數係咁上下架啦

又黎

羅馬好似唔係幾掂咁

紅貝已廢 今季拿仔出到60M都唔賣

過埋今季30M 左右啦

dllm 我宜家先發現盧卡仔個外借係有買斷冇回購
fm19又少隻小妖

說好的bang呢

佢自己要求唔加

啲爆炸力差到 食糊個樣都無埋

佢本身啲技術太差
最勁果季都可以夾硬用身體質素去做修正

而家身體狀態差 加心理狀態差 , 技術差嘅缺點完全表露無遺

所以果陣仲話1億追佢

屌，仲係柒名
有無手足讚成如果傻邦繼續用就另開po

燈力

柒咗60分鐘

ac華入波

起孖

離開我蘭系列

2粒

比返華仔我啊
屌你老母撚撚

笑死
西維爾前鋒 真係有一手

唔知點解有少少感動

即係出年個option 賣得出

梅開二度

一場西維爾 = 一季我蘭

牙華仲有冇機會返黎踢波

不要再說了

我寧願佢去西維爾
唔好喺米蘭浪費球員生命

有option to buy 咩

有

30m

5+30

第一場就戴帽

唯有祝牙華好運

睇怕都唔會返黎了

As 3球

希望西維爾冇錢買

還返AC華畀我

反華之路真係唔容易行

最多送波叔比佢地
唔好買我地華仔

屌 更加想撚撚走

屌第一場就三粒

希望佢喺嗰邊開開心心啦

明白到大家反華條路好難行

留名吊28028開柒post，仲要無特殊癖好會員區同追數區

頭號戰犯撚帥

有無人加入我個反撚聯盟

利申 會長

找數先啦吊你，一身街數學人做會長

Ac華 入三粒

抵死 西隊學人玩潛力股 等睇loca絕殺

第一場就戴帽
態度唔好喎，我屌你老母加度素

華仔

原來9射定去左薩斯索羅

反而話卡生態度好

華仔去西甲啱啦，意甲d防守佢搞唔掂

話撚左啦 屌你老味加度素

反撚易好多

撚撚: 卡7勁好撚多,physical monster

等睇卡叔聽日繼續坐冷板

轉去西維爾支持華仔

如果卡生仲係冇波入 即係點？

好撚嬲

無得出

有時聯賽風格 教練戰術安排同信任各種因素影響

讚成!

腳毛

橙 咁都中槍

係

係喎屌，28028開架喎

28028=常威
我=戚秦氏

起身見到施華戴帽真係好爽
希望佢成季都好表現 打爛撚撚塊面

我錯了！牙華！！

卡柒：我第一場就捧盃喇

唉

恭喜米蘭球迷迪祖

十三弟

仲係度舉手指， 態度心態差到

卡叔就唔同啦，靜靜地係更衣室捧杯先係正確態度

牙華第一場已經大巴大巴咁煎落撚撚同雞巴哥度

上面咪認咗錯囉

下個到loca仔

中出錢馬三次

盧卡 大戰 我蘭雙鬼

你開左個頭

弱隊屠夫

係囉
踢歐霸外圍賽都入好多球

都好多因素
首先聯賽風格 , 跟住係球隊戰術同安排

如果歐霸同組就爽咯
可以睇as 打爆米蘭

下場就大戰巴卡啦，轟沉潛艇

我撐雞巴清
水貨華對皇疤都入到波先算啦

對住升班馬就刷到姐
睇多幾場再下定論都未遲
但係應該真係學巴打咁講
至少係西維爾踢會好踢過我地而到

我地無對弱隊咩

我地就係弱隊

掛住阿華了

請珍惜反華勢力

反到華仔聯賽30球為止

反華既人
現實一定係毒撚
葡萄人地係男神

咁又過份左d,卡叔全盛時期都唔得啦

啱
所以由琴晚開始正式反撚

巴卡舊年15球應該可以參考，唔知15球夠唔夠令西維爾比30m

冇記錯當年Oliveira一返返西甲都即刻入左18球
係米蘭果陣都係入得3球

所以話有時好多因素影響

西甲係後半場禁區相對個空間壓縮冇意甲咁多
你見巴卡係意甲第二季已經甩唔開後衛 但係西甲仲可以

華仔一樣 加上同華斯基斯雙前鋒 相對多咗空間比佢

無錯，好似華朗打英超咁，啱一個league 未必啱另一個

等睇牙朗唔夠十球

另外仲要睇教練 戰術各樣
華仔控傳其實波底好
佢去到夾華斯基斯 一黎佢又做少好多Dirty work
二黎 華斯基斯又唔使下下自己一個又帶波又餵波乜都做晒

咁應該唔止

所以以前米蘭最怕西柚

前名宿José Mari

淨係12碼都隨時10粒啦

等睇老馬比阿朗撞死

呢個其實本身踢西甲都唔算好突出
奧利華拉真係

只能講有時真係聯賽風格影響 列當度又係 加上大傷

李華度都應該算係

仲未慣佢著黑白衫

當年比起西甲 老貝其實更怕係法甲買人 印像好似係

呢個又冇咩印象
巴亞？

所以話寧願as 去西維爾
啱佢打對佢黎講係好事

咪玩啦，意甲皇者點會得十粒12碼

快d開波 睇下撚帥而家咩料

當年我地攻中位同時有李華度同雷哥
之後就雷哥同卡卡
而家就雙鬼拍門

保守估計啫

第一場等俾睇456

當時米蘭衰極都仲吸引到人嚟
而家個名都臭臭地

果陣李三腳黎到米蘭的確唔算狀態好
Kaka上位 雷哥都開始讓位

我都冇乜, 係有印像老貝好似話過唔再係唔記得邊個聯賽買人

臭左斜恩就唔黎啦

但都要盡快上返正軌
老本唔係可以食好耐 始終需要成績

但當年歐聯都有功勞
卡卡真係一嚟到就交到貨

我都唔記得

而家老本都就嚟食完啦
上年邦路斯肯嚟其實都係因為鬥氣

卡卡係高速推波下仲可以做到保持視野同動作唔變形 呢個技能真係好強 (但自傷咗後就慢咗落黎)
佢同肥安個聖誕樹其實互相成就對方

但換角度諗冇上年邦路斯咁鬥氣 今年我地冇可能斜恩+Caldara

估唔到ac華入3 粒已經蓋過哂隔黎街豬波

史巴玩鳩陣姐

如果上季無買邦老帥, 米拉分分鐘鐘車曬D錢落一億神鋒度

未開季先反撚

好彩
我由一開始就對1億神鋒冇好感

ac華大巴大巴車落撚撚到
再加埋撚撚第一場比拿仔强姦既話
依到反撚既情緒應該達最高點

都要諗下點解近年米蘭下下用到啲中鋒完全冇機會

Ac華冇所謂
最緊要唔好俾卡叔大巴大巴車埋嚟

證明借走係正確呀ching

撚帥唔係季尾有幾場出卡叔再訪問點名屌阿華, 應該無咁人反
卡叔罷操完, 你走去出卡叔比人屌, 之後走去屌阿華

唔知撚帥對拿仔夠唔夠彊60分鐘放波叔出黎

卡叔坐係度都攞一個杯, 已經夠車死我蘭

就算慢咗，佢中距離射波同分波功架都仲喺度

蘇素同屌仔都有責任

呢啲仲係度 果時諗住起碼留多年 點知為前妻去美國
但身體對抗 跑動都差咗

錯有錯著啫

我都以為會留
不過始終易傷，難操返起，去美國養老都理解
佢嗰期都開始變肥佬

意粉係少佢咁嘅打法
最近嘅Pille類似 但技術好過佢
佢真係技術差, 最好果種的確可以身體硬食晒差唔多全意甲嘅防線

但上場打羅馬明顯食唔到人之餘 仲懶係度散步咁

對佢都冇乜好感
鐘樓駝俠咁
pelle好好多，可惜去支超

問過呀屌未呀,含過未呀?

Today's La Gazzetta dello Sport reports that Leonardo is planning to use his rapport with Rabiot & his family to sign the French midfielder on a free transfer at the end of the season.

Despite PSG offering him a handsome raise of close to €5m annually (he currently earns €2m), Rabiot has rejected the offer and is looking for an opportunity to be the cornerstone of a major European club.

his rapport with Rabiot & his family

我地d波無幾可落到底線，咁遠起高波好難爭

又打搞伯母

辛苦李安
相信黎緊一年都唔好受

自從屌老虎走左之後都無幾可落底

直頭傳比中鋒都少

差d又調亂左你同傻邦
繼續j假新聞

五十路

我又諗起對皇馬,西瓜同suso唔夾到西瓜猛叫俾波suso都無交

傳到都好難處理

我覺得上季最靚係阿華走落中場傳比卡叔果球
係卡叔浪費曬

Suso果種左腳扣大位嘅似傳似射其實中鋒好難接
有斜恩係度Suso要加強佢嘅無球跑同配合 唔好下下諗住乜都自己做到, 當然可能教練安排都有問題

屌仔個位根本要upgrade

黎緊一年睇黎都會係咁屌撚撚老母

希望馬鹿推阿屌去後備

It will be a run-off between Bonaventura and Castillejo for the left-wing spot against Napoli. For the moment, Bonaventura is in pole position to start. [CorSera]

希望屌唔過5輪

撚屌足球 Forever!

雖然我都鍾意牙華, 但其實上年佢咪又係有chance 唔入..... 所以而家佢走我又無乜大反應喎

而且打得一場啫, 你話佢之後爆到入30球就唔同講法.... 卡七上年都試過梅開二度啦

同埋最重要係, 最尾人地真係買, 收返啲錢都叫幾乎cover 個收購費

要講唔抵, 法老仔嗰啲12m 左右放就真係唔抵喇....

佢出到去打得起都係好事

依家只係技術調整姐,迷華黨好快無聲出

係啊，當然如果佢出去打得好，再返黎同告仔接斜恩棒就最好 雖然我估佢都應該唔會想返黎

如果佢唔走, 分分鐘鐘信心同潛力都比撚帥磨走曬
如果攞到歐聯資格同換帥唔係無計傾

其實我又唔明點解撚同蒙帥都咁唔用佢啫。唔通真係因為language 問題咁簡單？

咁講真就算只係得歐霸資格其實留低都無問題
一樣有得出既
你諗下依家係波叔第3後備前鋒,打雙前鋒又唔夠人用咁....

不過水貨話哂都叫黑店有d成績,無理由坐後備等自己無態既
睇下西維爾會唔會買斷佢再算啦
唔買斷既就要諗下搵個第3前鋒架啦

咁蒙撚證明左溝通唔到就唔使諗啦,你睇克勤

所以奇怪在，撚帥都撥亂反正用返克勤，但都唔用牙華，唔係好明啫，我又唔信佢地真係弱智到有勁人都唔用

講真今年再留佢做第三前鋒先係殘忍

係，第一肯定斜恩，第二我都會偏心告仔，但又唔想牙華做第三

認同,唔通等西瓜同古仔無態
所以我都讚成今年借走
只係有無得買返黎先係重點
除非好似盧卡仔咁決絕

我中意牙華多過告仔

你嘅話我明嘅

我地鐘意斜恩,你同傻邦就Huguain

除左入波之外仲有詐糊

下post咪再錯標題

幾時先推得爆個柒Post

bang!!! bang!!! bang!!!!

留意到我糷天才新星Huguain都幾型棍

依個先係Huguain

佢老豆嚟

Bonaventura
Montolivo

strinic要抖3-4個月

原來腳毛有玩LoL

屌你 又想起底

你玩咩位

上路 ad

佢都唔想嘅

我蘭係咪風水有問題呀

Support

Kaka may be the next AC Milan icon to join a reunion of legends at San Siro, with the Brazilian opening the door to a directorial role.

The former Rossoneri star, who took in two spells with the club during his playing days, has been away from football since hanging up his boots in December 2017.

He is currently enjoying family time back in his homeland, but feels he could fill a position for Milan if his services are required.

#justforfun

The Italian enjoyed a memorable spells at San Siro during his playing days and would welcome the opportunity to fill a role away from the field.

Montolivo may be the next AC Milan icon to join a reunion of legends at San Siro, with the Italian opening the door to a directorial role.

The Rossoneri star, who took in a spells with the club during his playing days, has been away from football since he has no club to join in this season.

He is currently enjoying family time back in his homeland with his new born child, but feels he could fill a position for Milan if his services are required.

洗廁所

吉祥物太多，真正專業嘅得幾個，李安實開心死

Milan are working on terminating Montolivo’s contract as relationship with Gattuso has hit rock-bottom. Gattuso has been fed up of Montolivo's attitude and lazy approach and he is now willing to let him leave the club. 撚撚今次咁忍得，忍左大半年

卡奇就勤力
我就lazy
公平咩

爭咩牙，一齊躝啦

仲值1.5M

以前有一個叫多拉蘇
不過聽說係基佬比班隊友排擠

藥膏X告仔
左邊狂奔果兩個係邊個

收平d去下遊有人要既

仲有下哈里仔助攻Suso

左哈利右蘇素

蘇哈組

俾28028屌

呢下轉邊好靚, 基本上哈利任何好表現我地都係賺

呢下Crossing 幾好

左路佢同Castillejo 可以一爭

當然暫時唔知正式比賽係點

兩個左右都踢得， 波叔可以躝去踢閘

係就好, 有競爭先有進步, 卡斯最好去埋右路同SUSO爭下

哈里呢種推緊波都抬頭左右望嘅習慣係好習慣

可以做左閘第3後備, 右閘有卡拉, 干地, 小明, BELLANOVA

Squawka選出了10名新賽季值得關註的意甲小妖，其中就有從國米加盟亞特蘭大的年輕後衛貝特拉（Davide Bettella）
其余還包括拉齊奧18歲的邊鋒內托（Pedro Neto）
薩索洛19歲的邊鋒布裏尼奧拉（Enrico Brignola）
亞特蘭大19歲的前鋒巴羅（Musa Barrow）
羅馬19歲的邊鋒小克魯伊維特（Justin Kluivert）
桑普20歲的中場羅納爾多-維埃拉（Ronaldo Vieira）
佛羅倫薩20歲的邊鋒小基耶薩（Federico Chiesa）
米蘭20歲的前鋒庫特羅內（Patrick Cutrone）
卡利亞裏21歲的中場巴雷拉（Nicolò Barella）
以及尤文租借到熱那亞的21歲前鋒法維利（Andrea Favilli）

最好執基艾沙同巴里拉

好似好好J

rr

pk，suso開季實有波就射

而家唔係咩

Barrow可以留意下
細古華特上場幾下變速好西利

估下第一場意甲拎幾多分

零

3分

456

送3分俾人就有

希望肥安手下留情

加度素，一野拍肥安塊面

@cmdotcom reports that Caldara could start along with Romagnoli in defence when Milan face Napoli on Saturday even though Gattuso was heading towards starting Musacchio against Genoa.

musacchio真係

可能見肥安上場用波蘭神鋒 所以用Caldara

佢都應該自身難保

papu gomez

2入2助
屈撚到喊

卡叔今季可以出到幾多場呢

原來pasalic去左真藍黑

準備翻生

真藍黑真係靠佢Curry

當年傳買佢真係想佢黎

As of today, Bonaventura is in pole position to replace the suspended Calhanoglu on the left wing against Napoli [Corriere della Sera]
撚屌足球
難為斜恩啦

Ivan Gazidis torn by AC Milan's big money offer to leave Arsenal

未對賽,又有柒標題,唉

幾時有波睇

靜到呢

扣獎金都諗得出
同禁賽有咩分別

有汗出冇糧出

咁純練兵算啦

咁睇啦 一隊波有歐洲賽同無歐洲賽又真係差好遠嘅
同埋睇死我地都走唔得遠

睇抽簽啦 遠唔遠我覺得

唔好咁快抽中西甲英超就得

你講完應該會中其中一個

舊年阿仙奴

西維爾打歐覇？

係, 不過外圍賽打起

準備比牙華456

今年有阿記車仔， 仲應該會跌曼同熱落黎

Probable lineup vs. Napoli (4-3-3):

Donnarumma; Calabria, Musacchio, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Biglia, Bakayoko; Suso, Higuain, Bonaventura

幾時踢？

星期日早上2:30

中場0組織咁濟

?

西瓜返後組織

清波俾RR燒味

輸了

準備合體？？

又咁講
唔咁出可以點出？
已經冇查漢。
對napoli唔會茂茂然出mauri

睇手部動作分析
查漢係1
隊草係0

其實隊草同suso都連結得唔錯既

仲有卡拉仔

等睇阿屌阿蘇同黑風雙煞衝曬上前， 淨低拉素比人反死

再唔係咪真係兩閘燒味囉
又唔係唔識斬波
最緊要雙黑守得住,搶得到

當然我就唔介意反撚輸左佢

撚撚打強隊D部署我覺得驚後防突然派膠失波多D

支持隊波輸不如唔好做球迷啦

咁講就真係無計啦,我真係唔睇好撚撚

追和>下半場換人守>臨完場頭鎚絕殺

人地作客拉素都搓得嬴點組織,專心掃波算啦

如果撚帥夠疆70分鐘前換波叔出黎踢翼/前鋒， 我會望佢輸

特殊癖好

寧願攻唔入但掃到波最後守和

望撚撚經過幾場熱身賽之後大爆發囉
突然精通哂D戰術體系

咁要腳毛清同高清一齊找曬數先做到

認真講,如果撚撚勒得住雙黑防守為先既其實唔會守唔到
同埋頭先唔係講笑,交波俾兩閘斬波好過好似平時隊草咁留尾一腳藍天射波/交俾對手啦

再唔係轉3後衛擺RR去後場出波
拿沙特波叔做邊路跑狗干擾人

三後衛用卡拿都好過波叔啦
三後衛無咁驚佢比人打身後， 而且夾蘇素多d

大家一定係唔記得上年3後衛既慘況

433，三防中，打防反吧

關鍵時刻唔變陣唔通死攬433咩
其中一樣野唔睇好撚撚咪就係咁囉
之前半講笑半認真咁講上半季係限米煮限飯
但過左個夏天唔會再限米煮限飯啦話

佢要大隻佬， 李安即刻買條黑碧大肉腸服侍佢
狂龍有事， 李安即刻買隻神獸拿索比佢
翼後備唔只波叔， 有卡斯哈利比佢撚
送走佢愛人卡叔，整返件斜恩比佢
後防無跌lv
中場盧卡留，佢都唔撚會用， 無跌lv
兩翼位唔洗講，提升了(死攬波叔除外)
前鋒阿華留， 佢更加唔會用， 戰神變斜恩， 提升了
如果無傷患， 唔可以叫限米煮飯啦

基佬福利

開季仲有藉口輸架
新兵未適應，總之教練唔會錯既
鍵盤戰士講就叻
咪睇下撐到幾多場

最緊要唔好好似以前咁分幫結派

似分左 肥佬派同 非肥佬派(基佬派)

蒙字頭已收皮

應份既

所有相都未見過屌仔

如果張相有埋羅馬隊就gay到爆

支持隊波都唔撚得, 一定要望佢場場輸, 一齊數臭個名宿咩

籮隊鐘意單挑
查漢鐘意群P
兩個同基絲都好friend

仲有老馬呢

反而莫利幾識埋堆, 之前又同查漢去旅行, 唔怪得仲未走

名宿還名宿
正如大恩有人唔尊重咩
同埋名宿撚撚我好專重，但教練撚撚暫時唔睇好

睇球員ig
發覺露屁同隊草智商加埋唔過100
兩個都on9仔

姐係如果李安馬隊攬卡叔既我都屌
因為卡叔交唔到貨係事實，唔會因為名宿攬就變好

感情好係好事

但係幾有趣喎

所以卡叔咪走左囉, 可能大家支持理念唔同, 邊個教同對邊隊我都支持隊波贏, 唔會想佢輸

融入都快D啦

李安同馬隊買賣人好正常
點解明明個個知冇用嘅人，撚撚仲要出

咁只能夠講我無辦法咁盲目
如果你話輸波都唔等如會換教練我都真係無得駁

所以都係其中一個原因唔睇好撚撚
哪怕佢出黎講因為卡叔合約寫到明保證出場次數
咁都仲理解唔會屌

懞撚除外

希望今季會改善下
如果再出波叔打翼的話, 真係幫唔落
如果藥膏打得好的話, 阿屌真係要出少D, 等條撚屌反省下改下風格

而家係未到成績差到大家一齊叫炒, 你都想隊波輸喎 你係盲目覺得自己唔睇好撚撚係啱姐

咁咪大家一齊睇下撚撚係咪有能力衝前4囉
如果成績差先黎炒會唔會太遲呀手足

始終無填中場中偏左個位真係有d遺憾, 李安睇好個d全部都難買到

同埋依家喱個時勢有些少成績就標到鬼咁貴
我地又俾uefa針住,無計

得莫利係必然大後備

得罪講句
如果單睇上季撚帥表現, 隊波要更進一步, 其實真係遲早要郁撚帥
唔係名宿+長約, 以Elliott玩明星管理層個手段黎睇, 接管時應該名正言順郁左佢

至少李安現階段都評估過唔炒好過, BTW睇外國大陸D FORUM得呢度日日夜夜叫炒

咁講俾街外人見到可能笑到面黃
但講真借得希古恩咁有級數既射手黎,唔會排5,6名就夠呀嗎

講真美國熱身賽3場踢D咁既野出黎我真係好難認同撚撚

佢咪明星囉

波叔全正選

係明星
但唔係名帥

上季連績4-5場神奇換人又贏變和 和變輸
對西瓜皮個場最尾30分鐘想壓上去進攻入波無啦啦轉352即刻比人入波
撚撚係咩料心照啦佢問題根本唔係限米煮限飯係臨場調動係弱智級明明打得好順一個調動係可以即刻收隊波皮呢樣先係撚撚最勁既野

唔駛係咁駁我, 唔係死撐撚撚, 大家支持理念唔同, 唔鍾意大家D口氣係想隊波輸黎炒帥先出句聲姐

都唔係波叔既問題,對疤都唔講
但對唔係全正選既熱刺都踢到咁....

哂撚氣啦
上年野人成績絕對唔失禮 而且叫好添
我都話佢都係衰卡叔華仔呢一點姐
班友見季前波叔打翼就屌 大佬……你班主力都未返黎
個個都咁撚負面 正面d望佢有進步唔撚得咩

希望隊波夾到啦，最緊要唔係球員既質素，而係戰術既運用

又拎番李城奇蹟黎講，佢地嗰季雖然唔多唔少係有運，但係雲伯伯既戰術、球員既運用、球員之間既配合，各方面都做得唔錯

所以最緊要既位置，始終都係教練

唔好嘈啦
睇新一季踢成點就知啦

咁咪係囉
熱身賽最主要作用係比班友熱身 比教練睇下邊d邊緣人有用
睇下隊波有咩問題 可以點執之類
我唔明有咩好屌

你講得夠清晰,最多話你唔好拎雲爺爺做例
撚撚做左教練幾耐呀...
所以前排都講過
反正吹雞搵返哂D師兄弟返黎
如果可以既不如叫埋泰索迪返黎幫下撚撚好過啦

講返3後衛,其實講真本身對拿仔都預左輸架啦
用黎練下戰術無錯
尤其對住76,分分鐘喱D意想唔到既排陣就偷到雞

橫掂無查漢, 真係玩下其他野啦

同埋唔係話咩假膠想撚撚走先講
唔應該上季柒左就唔再試
再者上季波叔最意外係打到翼衛
有咩唔可以試姐
反正季初仲有得調整

試3中堅都係得Conti 真係傷好先再諗

3中堅撚撚都諗舞唔掂 開季都係用返433 佢用慣用熟先

上場睇左拿仔打拉素個場都無乜參考價值, 兩隊都開季狀態, 拉素推前左SMS鳩下鳩下咁, 巴達積見親都犯規, 柏洛奴又老 係手機個下入波有番D亮點

而家隊波都係為3中堅砌, 有D難

唯有望佢將迫搶打到極致
都唔望有咩特別戰術

其實有機偷到拿仔雞架真心覺得

係喎, 唔夠中堅喎

撚撚教起碼班友肯跑衰極都應該有第5,上年鳩換人因為太心急想變今年人腳好左應該鳩換都頂得住 不過睇目標放幾高要拎冠軍係唔夠班但打穩定性博入前四其實有機，撚撚係衰在無咩戰術針對性可言。

係 , 都係雙中堅夾返熟先

老老實實
我覺得打拿仔 就算無查漢
都唔會話拎黎試陣啦

點都盡力

要試都等歐霸

始終我好天真咁覺得用怪陣殺76個片甲不流姐

之前傳過想出卡達仔，都幾正路，如果出梅沙我驚比米利克恰死

衝前4 我覺得做到架，以人腳黎講

但依家睇落似梅沙多d

雙黑鬼防中
中堅rr墮後斬波

未打先輸既概念到底係咪一個球迷應有的態度,我好有保留
唔理撚撚係真係唔掂定點

仲有,拎上季既野黎屌今季做乜,連第一場都未踢

卡達仔應該要打完羅馬之後個場先正選

(個人想)
出拿索+卡斯 換 RR+阿屌
橫掂都無組織可言, 快D好過

最後簽兩隻快翼都有d期望，羅馬，拿仔，國米都各有理由落馬，但要做好自己先

我自己估64波
未去到咁絕望

都似，有個國際賽期磨合

我就針對緊撚撚既功力
你就講做球迷應該點
唔對題喎手足

但隊草我從來都唔覺得佢係防中黎

出拿沙特係因為希望佢打到wc咁
就算攻唔入都干擾到人

點解成班講緊對拿仔
又拉個話題返去, 難得停左

志在要黎搶波
我講得用rr打中堅既唔通真係守得住咩
貪佢set到波姐老友
再者咁樣3中堅
是但一個黑鬼+拉素邊守到

中場得黑風雙煞唔得啦
Kante都唔得, 何況Kessie

黑肉中場搶到波就夠

睇d球員訪問幾個都話練左好多體能，之前拖拉機話訓練強度低應該唔會再有

咁不如你講下點解有咁既睇法喇
我就唔明你地用上季既表現+季前唔撚齊腳既熱身賽黎判隊波死刑有咩意義

咁其實撚撚上任之後睇到有改善既
係到米蘭d醫生唔爭氣

始終撚撚球員時代都係passionate 唔係技術型
除非請到派路嚟幫下手啦

蒙帥真係好癲, 基本野都無

基本上聯賽頭幾場都係修正期
搵唔搵得岩方向就係睇呢幾場波
上季例子,開局對晒D廢野以為自己乜問題都冇,點知一打拉素就出事,冇埋個主將,搵唔岩方向就收左皮
今季黎講,早早對晒強隊唔一定係壞事,盡早發現問題修正對隊波點都係利多過弊
呢個先係撚撚既考牌試,而唔係都未撚開波就話佢呢場波冇板斧去贏,最後結論都係吹到要換教練

覆又變左拉返去個嘈交位
唔覆又可能俾人話笠水
點好

其實同卡叔退化一樣令人不解
懞撚教費倫都未至於差到咁

難得689清一句埋單
又黎過
係咪轉講GAY野先停到

咁都叫嘈交?
定係你地諗唔到point咋

事前講就鍵盤戰士又或者俾d時間佢
事後講又事後孔明

係咁屌d未發生既野………
季都未開……

比大家出下火

好啦我諗唔到講咩
基於76初教拿仔
就算過往佢地大體上有打法都有可能未適應
而我地又無大變動,上季都迫和拿仔啦
點會輸硬呀係咪先(頭起ya)

拎Huguain出黎吁仲直接

咪仲直接*

嘈完交都未到#500
幾時推得爆個po

加度素最唔好就係會鑽牛角尖

換人無變通、戰術無變化、排陣無彈性

經驗係淺，但係絕對唔係無，希望佢真係會有改善啦

最緊要唔好將第三或者第四後備當做第一後備甚至放佢落正選陣容

紅字既都有得練出黎
撚撚以往睇佢帶隊,排陣係有心思但成日好快唔work
同埋佢最大問題又係鐘意同D球員上契,而家到Suso做左撚契,我真係冇眼睇

不過,技術層面上撚撚而家有反骨安同馬隊guide住,佢應該係會有更多諗法
俾大陸佬玩一玩轉會談判已經遲起步,而家人就係呢堆,有D咩期望唔只睇撚撚,仲有班球員發揮成點

suso有得落場唔意外喎，佢算係隊中數一數二有個人技術既球員

而且好多時都想靠佢招推大位遠射黎打破僵局

依家前鋒係西瓜
如果之後卡斯打埋左翼

suso應該會好用過依家好多 (我估)

Suso唔係最大問題
學二石巴講Suso保證下限
上季唔死用Suso就會出波叔, 或推告仔過去
今季睇下卡斯哈利可唔可以搶到Suso上場時間

個人認為阿屌契好多
好多時都係毒瘤, 左邊都就曬佢

屌仔同卡生先係真契，而罪人就係梅沙同埋華仔

眼神充滿情感

睇翻幾場再決定反唔反撚啦

D翼點用未知，黑鳩中場點組織未知，點做波比希古恩都未知
睇兩場知撚撚想打乜再決定屌唔屌佢

上季跟本前埸冇咩選擇可以拎上大枱 出suso 好正常
今季多咗咁多選擇 加埋西瓜 應該好d 嘅
而今次買唔到d 咩中埸都好 好過又買d 垃圾中埸返嚟等清

睇咗半季先

Kaka to Gazzetta dello Sport: “I envision this Milan team as one that’s seriously trying to regain it’s position among the world’s best. The Europa League should not be ignored, once the teams eliminated from CL arrive it becomes very appealing & winning it could be fundamental.”

Kaka: “Milan was used to other achievements in Europe? I know and I understand the fans, I am one of them. But starting once again to be successful is the first objective.”

Kaka: “Can Milan win the Scudetto? I imagine the ideal thing right now is returning to the Champions League, this should be the target from a rational perspective. Juve have much quality, the habit of winning, organization.”

Kaka: “The goal is to rebuild the team, but winning right away would be amazing.”

Kaka: “The priority for me is to stay near to my children Luca and Isabela who are still young and live in Sao Paolo. It’s difficult right now for me to leave them, therefore I am not looking for certain job roles.”

Kaka: “I also have to study, understand the mechanism of work which is new for me. I am taking the course in order to become a sporting director in Brazil. I will also attend the coaching course in Coverciano as soon as possible but that’s just to complete my licenses.”

Kaka: “What Leonardo brought to Milan? Experience, international contacts with FIFA, UEFA, big clubs. Leo has done everything, he toured the whole world. He is smart and knows well the world of communication. He knows how to manage a big team.”

Kaka: “What can Maldini add? Paolo is the history, the figure. He is the idol. In the whole world if you speak about Milan you speak about Paolo and vice-versa. Paolo is the fidelity.”

Kaka: “I don’t want to speak about the previous management, with whom I had contacts, but this new one has something different because it brought back the Milan DNA. It has recovered the characteristics of the club, the sense of belonging.”

係 你話換Suso我唔反對但你要搵到個人比佢更好返黎升級 如果唔係不如留住

阿屌個毒瘤問題

呀屌真係。。。 恨鐵不成鋼

身體不斷下滑導致過人唔得已經係事實
希望佢有意識改變打法

上季八成出場時間都係拖慢隊波節奏
同埋要拉素，查漢執屎
今季中場有藥膏
左翼有卡斯，哈利仔
希望俾到沖撃佢

將屌仔入禁區個把握力比隊草，就變耶耶托尼了

阿屌同suso嘅問題係要引入競爭，而唔係換人

你買到SMS或者普巴，當然可以直接換阿屌，但其他情況，例如我地咁，買左件巴卡約高，就應該用互相競爭嘅方式去爭位

某程度上我覺得李安係做緊呢樣野，買中場買翼，明顯係引入競爭，唔排除佢兩個會失正選。

如果新兵唔得，都仲有舊陣可以用，未至於崩盤

Ajax 個 Nouri 醒返

係 , 其實今季轉會咁睇
最主要係加強陣容厚度 仲有係換咗頂級中鋒返黎
新加盟幾個都係跑得同推進能力強嘅人 起碼撚撚手上嘅牌多咗

雖然我覺得撚撚係想打控球

咁就大鑊
中場邊個控場
就算有人做到, 阿屌阿蘇都會自動破壞節奏同配合

你上季見撚撚好多時會係場邊指示叫佢地控定拖後唔好夾硬去

撚撚嚟到後場短傳的確好咗
懞帥時期後場一逼就亂

即係先全部人一齊開季前屌柒撚撚躝先叫識波，先唔㒙鍵盤戰士？

場場隊友企位都唔同，唔亂就假

咪係囉，上年熱身夠贏拜仁四蛋啦 根本而家言之尚早

三後衛咩陣都試過，痴線
今場唔得下場試另一個
不過蒙帥成功激發查漢鬥心自己操起左

sor 我啱啱先睇post, 唔傾呢個話題喇

諗起盧卡仔接控淡定過龍

suso好左但呀屌唔穩定

第一季好好j , 呢兩季就真係大部份時間唔撚掂

蒙撚上半季真係痴撚線..... 隊波唔知似乜

佢個迷惘樣

場場笑到四萬咁口

最睇唔過眼，佢走去屌人
佢自己死帶爛射就得， 人地唔傳就屌人

其實有時唔明教練視角同上帝視角爭咁遠
無理由睇唔到呀屌敗家同幾時做得好架

米蘭輸波笑笑口
米蘭贏波好撚愁

蒙帥賽後訪問好睇過場波， 就算係西維爾都係
雖然撚帥訪問屌9阿華都好睇， 但唔及蒙帥一成

我冇睇熱身賽，不過熱身不作準啦

打聯賽，冇話本輸打，打邊隊都想贏，爭前四唔場場贏仲要守和搶一分咩？中遊心態要改

撚撚想打控定打反擊，有冇戰術運個波上前，or even禁區頂點攻，防守中場夠唔夠cover，會唔會再好似上年咁一傳失就冇保護比人真接反擊。自己打反擊又有冇form等等

呢d point睇一兩場就會知，到時候乜都冇鳩流流咪大屌特屌

呢個係我最好奇嘅地方，屌仔都叫有時福至心靈救到場波，但卡生真係一無是處但兩個教練都鍾意用..... 所以成日懷疑係咪陰陽合同有暗deal

石破熊清講輸硬應該講笑姐(個人認為)
佢重點應該係横掂無查漢， 試下其他野

咁牙屌真係有好幾場係佢頭頂腳踢先開記錄，呢樣都要比番credit佢，但缺點可能仲大，其實最大問題係佢個位無引入競爭，今年李安黎到借藥膏即刻有爆料巴卡會頂佢個位

姐係轉會條件係出場數？

但係撚帥訪問會讚佢
正常有出場clause, 都屌到佢趴係度啦

冇查漢咪簡單波，三中場掃波，兩翼造波，其中一條黑鳩後上，閘位後上

估咋，同經理人deal 之類。可能牙華係為左同mendes 打關係，所以買黎唔預出之類.... 否則我都解釋唔到點解重用卡叔到完全唔比機會牙華

明明場波冇特別後備都要出佢，好怪

啱，到時屌到佢屎眼開花

唔係唔俾credit佢
只係好奇點解好似教練團無叫佢點做咁
咁講係因為suso隊草都明顯壓得住有改善
但呀屌唔知係唔專心定教練落order搞到鳩射/進攻斷左

係囉屌，起碼壓住佢鳩射丫 雖然後尾有改善一啲

我類似咁諗
那怕係所謂3後衛都係用喱個思維
同埋講斬波我地有人做,做得到

一直唔明點解唔肯放盧卡落阿屌個位試
就算後備入替都係換蒙隊落佢個位多

姐係如果suso隊草無改善,反而唔會咁質疑呀屌,因為大家都鳩流

盧卡打講真又慢左d

其實FM咁急續個少帥係咩心態? 要以米蘭比個少帥慢慢攞經驗， 用米蘭比佢撞板， 唉， 明明最需要盡快提升成隊能力

打簡單波應該試拿索+卡斯，阿屌+RR太多牽掛

同文迪斯搞好關係有咩用

盧卡明顯好過蒙特

不過反而諗起卡拿仔第一場踢3中堅既時間d走唔識走好好笑

可能對球會好，又或者對佢地自己好 ，無人知

但睇番屌仔一場扭失數量少過suso，查漢，我不滿佢防守貢獻少多d

果時米拉想買完阿華再借埋R山， 係傾唔掂租借費

扭失少知唔知點解， 因為佢死扭完一輪見無位就回傳， 咁實少啦

可能落左order主力靠克勤回防
呀屌就係主蘭牙朗唔使守

suso 係美斯

佢鑊鑊帶死個波先交比人，數量當然少啦
RR成日要靠查漢跑返黎保護

成個前提應該係咁
大陸佬D錢仲入到歐洲
所以搞好關係
博入前4 今年買牙朗
(我估)

現實 個個月10M 都比唔起

卡叔係伊巴

咁講真同經理人打好關係無壞既
人脈就係咁儲返黎既姐

我覺得隊草係上年進步最多既球員

我覺得要標明埋隊草係下半場甚至臨完場都仲爆到先突顯身價

上半季太柒
下半季踢返熱身賽水準
講進步我投卡拉仔

咁都係既
卡拉仔一開頭 直頭垃圾

你咁講到查漢suso扭完回傳都做唔到喎 之前撚帥想試查漢打左中場，而家黎左卡斯，如果查漢打到呢個位就fit,， 或者轉4231比查漢打攻中

而家李安都搵番拉奧拿做生意啦，始終d好球員都係幾個大牌經理人手上

佢期下咪花膠牙朗

依家rabiot 真係超級抵屌
希望李安努力d 睇下冬窗簽唔簽到

終極ff:rabiot 玩野冬窗都唔走 下年free

下半場明顯打死左一個陣
右邊配合，仲有基絲+卡拉都有明顯進步
左邊唔好提
但撚帥一玩新野就無好下場

佢護球能力唔係差
係決定做得太慢
成日帶啲波去到死位
又唔夠速度扭過對手造成威脅

查漢邊有死扭 ， 屌仔其實叫唔叫扭波。。。。 似hold 住唔傳到人地迫就回傳， suso 反而係想扭

如果半程第一可能吸引到人嘅

拉比開PSG 9M人工先肯續喎
趕走大細$馬都唔夠頂

Loca唔應該放佢打單防中呢個位其實

大部分出名葡萄牙人都係佢手下，仲有葡超打過d南美佬，出名個就無我地份，主要睇中佢旗下d後生仔

克勤就其實冇咩過人 除非黃金機會先一下

佢進步的確大
後上能力的確係意甲前列

佢要繼續加強係個後上時機把握

拉埋查漢落水

蒙特同loca 本身都唔係防中

笑容都幾好

咁冇死扭丟失球權都多過屌仔喎 我想大家客觀d睇個球員姐

上年執到Neves過黎接拉素班就好

我覺得佢唔似為人工
想要必然正選

入到前4我地應該有得搶下

人地特登送去狼隊練功，準備賣比皇巴拜架

講緊打呀屌個位姐

客觀啲睇就係佢經常拖慢進攻, 波去到佢到基本上唔會點理隊友走位, 我諗大部分巴打都係咁睇

撚撚咁鍾意黑腸 問下肥安放唔放 Diawara打拉素個位囉

應該想去真正豪門，最近都拒絕左續約

咁又係

其實隊草一定要留,即食又有潛力
大舊硬淨得黎唔會鈍

查漢RR好多時攞到嘅波， 係阿屌帶死左先塞比佢地
攞到波果時對面已經封好曬或走好曬位
有時唔怪得佢地

係，屌仔真係拖得好嚴重

屌仔變左毒瘤都好耐下 15年嗰季屌到依家

我覺得借我地過橋鬧計加人工姐

點睇都應該得二十歲身體年齡

盧卡仔打單防中既時候又未志於差既,一定好過蒙牛

最重要係佢依家先21歲

踢到60歲應該問題不大既

算啦,過多幾季佢就50碎退休架啦

認真, 如果表現差唔多比我都用loca 多啲啦, 練下後生仔好過, 但撚撚就會用蒙特, 依家仲要註冊咗佢

買唔到強過佢好多既人，所以引入競爭好重要，今年撚撚自己要巴卡睇下佢點排

又話解約既

唔係話老婆大肚唔肯走咩

希望見到基隊排籮隊之後
屌隊不了

註冊蒙特

轉會窗閂左之後好似傳過下leo繼續想傾解約
不過最後點就唔知

閂左都可以解既，而家中場後備得番3個，一個廢一個嫩一個脆

傾唔掂分手費
蒙隊唔肯搬離米蘭， 一定無班落，唔肯躝正常

希望之後4231 巴卡同隊草防守做到野

咁就唔洗biglia場場踢

佢好似3M一年?
餐餐食營多既有排佢用啦d錢

孖黑中場絞肉機

正選： 黑風雙煞， 拉素， 可能阿屌？
後備： 莫利，蒙隊， 可能查漢？
仲有波叔

biglia上年都算多傷
真係膽心佢踢唔踢到咁多場

撚帥on9 姐
明明盧卡替工合格，係都要夾硬出拉素
帶傷都要佢踢， 差d無得世界盃

你覺得合格姐，佢覺得合格就唔駛走啦
拉素本身話要抖一排點知兩個禮拜極速復出真係幾痴線

睇到熱身賽撚帥咁對佢
而且正選無望
Elliott都出過聲， 盧卡唔係必賣
所以個人覺得盧卡依次走+無Buy back應該係盧卡自己意願

盧卡直接講左係自己話唔要buy back

佢覺得合格就唔駛走啦?唔明, 依家係loca 要走, 咩覺得合格?

應該Loca個人要求走 留唔住
反而奇怪我以為會搶救下Mauri

結果可能蒙撚仲有得出

唔撚係掛

難講 近排啲訓練相都唔見有蒙特係度

吉祥物

都廿歲啦，無正選都要踢下後備
留係度三場都唔知有冇一場後備
冇buy back先會真係當你自己人

雖然西瓜皮育成新人幾好
但中場位競爭都幾大

如果早場應該都會睇

西瓜皮班波仲有默契過米蘭

正常，之前季季都人腳大變動
無教練捱到多過季半

佢應該擺番中場中，如果防中佢唔夠前國米個力架Duncan爭，應該會前過Sensi掛話晒都12m買過黎

勁到

我蘭d猜波只限中後場
一到禁區邊就收皮

信心問題
我記得早兩年有一場炒緊隔離街，去到最後十分鐘猜到巴塞咁

上季既下半季對羅馬臨尾都搓得幾好

Maldini every day is at the Milanello sports center to watch the training, give advice, try to encourage the players, spread the Rossoneri faith. The former flag is essential to remind the true Milan values, thanks to his return the American project has gained even more prestige.

Gonzalo Higuain teammates impressed by how much desire he puts in every training, he lives intensely every minute at Milan.
Gonzalo has every intention of respecting the tradition of punishing with a goal his former team, what Milan missed most in recent years, a bomber like him

@AntoVitiello on @MilanNewsit

馬隊做埋半個教練

下半季教練馬隊確定

跟住馬隊要重用蒙牛

又諗起比貝拉迪同西瓜皮支配既恐懼 反勝個場入波功臣全部走晒

見到波叔勤力， 重返選位置

唔好搞馬隊啦，呢個唔係名宿咁簡單

馬隊如果做教練，只要有少少唔好，南看台都會即刻暴動

牙屌生日冇人講

原來阿屌仲細我幾日

又老一年

馬隊一上場就會買返卡叔

反勝果場真係好熱血

小弟嗰場係現場睇
嗌到兩三日都出唔到聲

反勝之後真心開心

卡斯迪利祖都係真紅黑 14歲去過聖西路

“When I was a little boy, I heard of players like Gennaro Gattuso and Paolo Maldini, as they have always been reference points for this club. Now I get to work with them,” said the 23-year-old in his presentation Press conference.

“I had come to San Siro as a child, when I was 14 years old, and that’s the only time I’d ever seen the stadium. I have this unforgettable memory of the experience, the atmosphere, the fans cheering on the players, so I can’t wait to set foot on that pitch with my teammates.”

撚撚： 今晚屌屎急

撚帥: 屌仔, 今晚同你玩蛋糕好無

屌仔: HeaHea

會唔會係對手廢？

有馬隊睇住， 籮隊可以好好學點做一個隊長

米蘭第一場係主定客？

作客

西多>大恩>布公仔既黑暗時代

Higuain felt discharged at Juventus, and he has now brought his positive anger to Milan. Gonzalo now wants to prove himself with the Milan jersey, by having a great season. [Sky]

雖然我知你講肥布 但布公子係Braida

Alen Halilovic has been proposed to Girona and Espanyol， according to Mundo Deportivo. Both clubs have manifested their interest in signing the attacking midfielder

未踢就走

撚帥: 有波叔夠了, 快d躝

我講布公仔 西瓜皮比迪法蘭斯高調教左3年D進攻幾有料到, 而家仲KEEP到

同邦老師一樣, 會唔會下年就返去蛆記, 話made a mistake

可能下年唔買斷, 送佢番去拎頂薪

左翼: 查漢, 卡斯, 屌仔, 辣殺, 告仔, 波叔
左翼: SUSO, 卡斯, 波叔

18M借佢番黎用1季

佢要返祖要先轉會/解約， 唔係要同C朗一樣人工或者多佢一蚊

18M姐阿叔玩得起 下年迎接華仔登基

波叔登基 或 戰神再臨

好想快d 睇隊閪波踢成點啊

Carlos Bacca: “Gattuso and Leonardo wanted to me to stay at Milan. However I had already made my decision to return to Villarreal before the World Cup. Milan are doing great things and have a manager that is straight up and honest. My family feels at home here in Spain.”

換卡斯返咪好囉
唔洗第一後備係波叔

而家起碼表面上會讚領隊

屌帥向撚撚分享執教心得

短炒？ 留返嚟試下啦 玩下幻幻

上咗軌道有成績先慢慢
而家米蘭急係需要成績 對太後生球員嘅容錯率同可以比嘅時間唔多

其實少帥都係

李安：屌你 見到FM買D人就眼火爆 清得就清

我地其實無時間比個少帥撞板攞經驗， 但FM 仆到去續約， 可能佢地覺得咁係最好

因為續撚帥平過揾名帥

好多人唔同意

本身覺得撚撚拎youth coach 份糧好可憐
之後續佢三年約覺得我地好可憐

其實一樣道理， 無時間比球員撞板， 教練都一樣， 只係唔續都續咗， 希望撚撚既熱血可以帶隊波重返正軌

但相對啲呢幾年對某啲球員好有耐性 但對教練冇

頭五輪之後應該我地同高層都有定論架啦
慶幸既係唔掂依家都有錢炒，以美國佬既決斷力應該唔會好似舊年懞撚咁拖足半季

Mauro Tassotti to GdS: "I find it absurd that Maldini hadn't returned before, but evidently he was no convinced of the previous project. And how do you blame him? There was a President who put his face out very little, overwhelmed by doubts of financial nature."

Tassotti to GdS: "And then, can I say it? There were too many people coming from Inter… it was something exaggerated. Now the club has made a good turn and finally there is clarity."

小美斯有冇轉會費收

應該咁講, 有某啲球員係明明唔掂, 但不斷換教練不斷有得出, 而教練方面我覺得係得米哈同西多應該比多啲時間, 其他好明顯已經入咗牛角尖, 由好變差, 自己都好迷惘

我講之前既教練, 廢事以為我話要依家炒撚撚

完季前幾輪炒米哈之後搵布洛治教真係神級

依幾個教練得佢係無蜜月期, 其他一上手都會有少少成績之後先差

米赫用咗半季柒柒同雪康打一早要躝

近年教練戰績重温

米哈頭半季比老貝夾硬要佢打4312

唉屌唔係蒙特搞事西多都唔洗走

果陣好似成個意粉幫 + 幾個外國都反西多

蒙隊有搞西多同米哈

對上一次作客贏拿仔係2010年

76 daddy會讓我地既

睇返段片, 伊巴明明好肯傳, 但啲無睇過既人就話佢獨, 反而柏圖獨過佢

正如好多人都話撚撚粗魯同矛一樣

d人淨係睇精華

咁就8年

唔覺唔覺米蘭廢左咁多年

講左好耐伊巴比啲波其實好毒

意甲球隊拉素上周六於主場領先之下，以1:2敗於拿玻里，而在周六作客祖雲達斯前，再有不利新聞傳出。網上流出拉素主席洛迪圖在街頭以電話怒罵拉素主帥施蒙尼恩沙基的短片，更向對方表明他才是球隊真正的話事人。

通話中他表示：「施蒙尼，話事的人是我，不是你。你總是抱怨，但你要知道你現在手執的陣容價值，是其他球隊的十倍！」

今季拉素在轉會市場中對比其他勁旅都略有不足，估計雙方因球會的轉會方針而關係變得緊張。

痴線佬

旗開得勝會唔會太大想頭？

唔洗諗咁多
肥安456硬牙撚

細恩

過黎教啦

我係個主席就即刻炒撚左細恩佢， 請蒙帥

少帥好呀，米蘭有個明日之星

其實伊巴哩個頭好睇好多

虛耗光陰

西瓜救世

比人456就有份

Milan were close to signing Jose Callejon from Napoli earlier in the summer transfer window. Milan were ready to trigger his €23m release clause and the player was open to a move to the rossoneri, but the change of ownership eventually blocked the deal. [Gazzetta dello Sport]

唔轉老細嘅話
我地而家就會玩真假卡叔

屌你老母M 真係隔離街間諜黎

呢個真係痴撚線決定

有歐霸變冇歐霸，多得雞蟲

之後拿仔就會筆錢買Suso

唔轉老細根本無錢，全部free transfer

其實佢又真係無錢可用嘅

23m買卡尼祖

23m買到castillejo啦

蒙特首趕走米哈

攞23M出黎wo

M: 23m買Callejón
李安: Bacca+18M買Castillejo

M買完卡利祖，巴卡隨時又借+option to buy

M啲轉會策略真係一啖砂糖幾啖屎

sor 睇無詳睇 以為free 添

咁就弱撚智了

以為free, sor9

Abbiati on his future with Milan: “I will have a coffee with Leonardo next month and then we’ll see.”

艾比神係咪睇撚帥開季掂唔掂先諗返唔返黎

返黎做龍門教練屌鳩當拿閪

We’ll see 諗起鳩頭佬

雞蟲由始至終都只係想要個傀儡， 要聽佢果套

死要4312。同某部分所謂睇左好多年米蘭迷一樣

應該都係433(4141) 開季 睇下撚撚會唔會變4231 之類 雙防中保護中路

人腳玩4231其他好Fit,
左卡右蘇. 雙鬼睇住查漢後面同輪流爆下
不過如果阿屌踢法心態唔變, 就絕對唔可以用阿屌
唔係好可能會劑返查漢落一格同433差唔多

SportMediaset - Verso Napoli-Milan, conferme per la formazione rossonera: Baka sì, Musacchio con Romagnoli

撚撚個陣定好, 係諗緊羅馬仔拍卡逹拿定梅沙
Donnarumma; Calabria, Musacchio, Romagnoli, Rodríguez; Kessie, Biglia, Bakayoko; Suso, Higuain, Bonaventura

同上季一樣咁踢

456劇本準備

準備比波蘭神鋒強姦

有斜恩墮返落中場SET波同牽扯
隊草會唔會多左空間插上
好似以前保定咁

我諗呢個PO入面
係得我一個覺得呢場波會贏

利申：9UP

無話輸硬嘅，上年都和過拿仔啦好似

多個有侵略性既前鋒
照道理屌suso都多返少少空間既...

左邊出卡斯做拉扯， 應該好過阿屌

又或者收rr出拿沙特

要睇左藥膏效果先
如果藥膏頂到，就可以出拿索
睇佢爆上爆落同比阿屌撚，正呀

左邊用辣殺, 藥膏, 卡斯, 真心幾正

上場作客都屌打拉素...今場唔係肥安放水邊有得嬴...和都偷笑

其實唔係無可能既，搏拿仔未適應76打法

但卡斯仔咁瘦

係控球多但射門差唔多, 反而細因推前SMS搞到佢唔知做乜9, BTW MOM係我蘭名宿ACERBI

希望西瓜對前場有化學作用

夠快就得啦, 我地真係好需要一個突破高手

與其博佢地未適應76打法
倒不如望球員們上下一心
可以打出令人眼前一亮0既表現啦

今季啲新援好令人期待
特別係Laxalt

所以點解不論前後想拿沙卡斯是但出個.....

我覺得有難度
講波底人地又夾得耐夾得好過我地....

雖然係熱身賽但諗起同suso D配合.....

今年個陣可塑性好高, 諗番舊年M真係唔知砌乜鳩, 搵隻翼都冇, 雖然個別人選買得OK

最想見4231

或者佢突破唔勁
但佢成日可以突入人地禁區
仲可以起埋腳

尼尼真係衰脆皮, 記得FM睇過佢受傷傾向好似18定19

可惜退化得快

Laxalt 都類近 (全盛時期尼尼) , 技術同攻防效率都唔算話真係好好
但就佢上落能力強同你攻守都到位率 存在感好夠 你會經常見到佢

Laxalt其實進攻效率唔算好好

因為傷完上唔返 呢個同Abate情況差唔多

咁佢啱撚撚用既, 撚撚治下我地跑動好似都幾前, 辣殺又係鐵人黎, 應該會有好大貢獻

有個肯跑肯走0既
都差好遠啦

牙華又助攻救全隊了

已經carry成隊

全能到仆街

牙華

牙華咁多供應今年歐霸可以入幾多球

下年一億過皇馬

接牙朗班 Si 7

喺西超贏到蝗疤螞先算啦

咁快燈定 27/9先踢

最起碼贏到卡叔先講

Suso's goal for this upcoming season will be to reach double figures in goal, according to Sky.

He has never reached double figures in a season and has scored a combined 13 goals in his last two seasons.

等於宣佈今季9射Mode長開

今季咁多人有能力做配合都長開咁下季躝得

未來賽程
26/8 2:30 作客拿仔
1/9 2:30 主場羅馬
16/9 作客卡利亞里
23/9 主場真藍黑
26/9 作客Empoli

唔知可以拎幾多分

13

我估可能
0 0 3 1 3
7分

1 3 3 3 3

3 1 3 1 3

7 分 當合格
9 分 超出預期
多過10分可以開始吹奏撚撚

全勝要求永續撚帥

6~7我都覺得合格

9已經超出想像

4我覺得有可能

真野唔好講出黎

目標9分啦，爭取贏晒後3場，作客拿仔預輸，主場打羅馬希望至和

拿仔輸都無問題
但打羅馬有返查漢一定要贏或者熱血反cup谷起個士氣
唔係之後都幾難搞

唔係咁易架清 兩場唔易打

好在主場同埋上年贏左場，心理上冇咁輸蝕

射得入既又無所謂既

頭場贏到既可能3 1/3 3 1/3 3
頭場唔贏就 0 1/0 3 1 3

連輸頭兩場,士氣唔掂的話,我估0 0 1/0 1 3
贏頭兩場, 士氣旺就3 3 3 1/3 3

主要問題係攻唔入 , 對住羅馬 拿仔守就冇咩問題

蘇一招目標係做古一招

佢肯do the right things at the right time,我根本唔care佢鳩唔鳩射

咁就唔叫鳩射啦

睇運氣

鳩射 = 啱唔啱時間同位都射

鳩射第一人肯定係鳩射定

鳩射定做決擇同時機都一定好過阿屌先

其實你再睇返保定果陣同而家嘅阿屌比 真係小巫見大巫

你一定冇睇ibra走嗰一季
射幾十球先一兩球中龍

你地有冇睇過西多踢到成個阿屌咁？

鳩射=傳好過射， 隊友走咗位

你意思邊個鳩啲

即係唔啱timing 所以do the right things at the right time 係唔會出現鳩射

而家阿屌 > 保定 > 全盛阿屌

下下射完又要沙冧

保定係sassulo 依啲咁著重配合既隊都好似ok

係囉 傳咪好囉，不過我覺得係蒙撚時代留落黎嘅壞習慣，個個都鳩射

保定比人推咗去打CF/RW後多咗配合

佢打AMC果期有埋伊巴餵波先最亂射

誇張左啲呀？
保定著10號嘅時期真係有波就起腳 史上最鳩

鳩射定冇伊巴果季射40腳先入1球,好似係

阿屌唔好得幾多

其實諾天王入波多過鳩射定

當年諾天王勁到痴線，仲諗住50萬執個勁人返黎

500k 勁左一季賺哂啦
你睇返卡叔

卡叔呢啲廢物中嘅廢物，咁嘅表現好合理

原來陳韋如覺得加度素三個之後會變干地

500K而家買青訓都唔得

而家loan fee都幾m

諾天王係第一季，第二季開始比巴打叫諾柒連奴

因為有伊巴 , 保定同佢先發揮超水準

帶領米蘭入歐聯既一球

15分

5場5分會唔會即炒撚撚

elliot有機

難講

過埋星期六晚再算啦
可能突然打開第六感,發揮到小宇宙
正能量

撚帥突然鏟光頭行出黎，佈陣戰術哥帥上身咁

再加埋名宿感染力,齋諗起都j左

希望隊波打得有form

光頭名宿教練有加成
施丹
哥帥

因為佢地光頭，所以變強

變光頭撚

希望巴卡同牙華一樣
換一換隊踢到識飛

仲有盧卡
出去闖, 要生生性性

但出去闖就講真功夫架啦,希望盧卡仔打好D,有潛力架

怕佢整雷鬼頭變列卡特

光頭撚撚

打fm 買duncan 拍loca
現實掉轉

啱啱先見到拖拉機轉咗16號
哈利仔有機

唉 好掛住華仔

牙華係個面開心好多
唔會再返黎啦

根本華仔係勁, 係唔識用

唯有寄望告仔成才

Gattuso: "Andre Silva? Me and the club management did not want to sell him, he wanted to leave at all costs. I always said he is a great player for one at his age.

正仆街 口是心非

留佢喺度俾佢繼續欣賞球賽呀?

Gattuso: "Bakayoko is a player who likes to play in two-man midfield and when he plays in three-man midfield he likes to play more in the bottom. I was surprised by his dynamism, he is not just physical. He has to improve his body positioning when he receives the ball."

新契仔

講到好器重人咁 真係嘅又點會嗌走

你口話器重但場場卡生當人傻咩

段嘢反而卡生啱用

撚撚好似唔太中意卡達拉
梅沙應該上位了

佢防中出身 調教呢d位應該有一手掛

點知

唉, 無眼睇

Gattuso: “I don’t know if Caldara will play tomorrow or not. He is coming from football that is totally different to the one we like to play, we have different working methods. He is a guy with great mentality and great desire.”

呢到啲反撚迷華勢力好撚恐怖

Gattuso: “I don’t know if Caldara will play tomorrow or not. He is coming from football that is totally different to the one we like to play, we have different working methods. He is a guy with great mentality and great desire

我估係指佢好耐無踢4後衛, 但梅沙個身材我怕比米力克SM

下季又話好器重人

撚帥call-up mauri都唔call蒙撚

主要係舊年排卡生後面好唔公平姐, 都救過撚撚兩次, 今年西瓜黎左讓位就合理

佢又真係講得出口果下衰

邦隊1換1, 計番值4千萬, KEEP住唔用李安唔知點諗

想睇

其實今季應該會換教練
只係依家未係時候

1月再補多個後備
干地接手3後衛

Sky are now reporting that Gattuso could decide to now field Borini as the starting left winger with Bonaventura pushed back to the midfield against Napoli.

快了

自爆

唔係掛
又用返波叔

走啦

屌你老母 用乜撚波叔呀

屌你老母呀撚撚

仲諗住睇下牙屌同西瓜有冇火花

不過本身左屌右SO中場巴卡都係記者講, 呢個都係, 睇下聽日點啦, 真係出LEO打定比干地啦

真係波叔我諗要波叔化身古治MARK左恩斯治尼, 加埋一定要贏先塞得住球迷把口

如果係真， 阿華慘劇隨時發生係卡斯身上

講埋啲野都幾on 9, 明明上季排係告>卡>華

用香雞腳又好, laxalt 又好, 唔好用波叔啦屌

香雞腳

唔撚係掛.....

或者叫SLD, skip leg day

我估唔會咁on9掛

我估都唔會既

季尾有幾場賽後訪問無啦啦點名屌9阿華， 話佢訓練唔掂心態唔好
明明卡叔罷操完無幾奈， 仲要有得踢

明明有次話佢罷操, 撚撚決定雪佢, 點知一場後就有返call up

搵到定干地啦

就贏比你地睇 季尾第五吹咩

Positives: Montalivo was not called up
Negatives: Borini was called up.

鬼佬果面, 波叔仲衰過卡叔
卡叔衰極都有班迷卡信徒攬佢
波叔真係一面倒

strong in physicality, can link up the midfield, can do something that silva and cutrone cannot

我覺得卡生係有D東歐球迷撐下, 波叔連意迷都唔會撐啦

撚撚: 我點都要出佢

而家我蘭玩潛力新生代, 撚撚明顯係舊式管教要你後生坐下板凳, 又屌鳩你, 雖然可能有少數M受落(查漢)但我怕對招募其他後生仔有影響

西隊學咩人玩潛力股

咁而家隊中真係好多後生喎

等睇過左31號轉會窗全關之後, 放返蒙隊出黎

咁又未到潛力股既，依家隊中既球員都叫中等級數，買後生少少一黎會平啲，二黎可以長遠發展，等球會唔駛年年洗一大筆去換血

希望班後生球員會有所進步，成隊波一齊成長啦

其實屌鳩又真係無問題既
係坐後備喱樣有D問題姐,唯一講既係搶分關係先咁

Probable lineup vs. Napoli (4-3-3):
Donnarumma; Calabria, Musacchio, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, Higuain, Borini

ON9 SKY, 呢個擺明係432陣式黎

買完人，全部唔出，好撚野

有斜恩呀

大部分位唔出新人住都可以接受, 係波叔已經廢到出汁, 唔是諗住靠佢勤力MARK死恩泄尼掛

Probable 姐，仲有變數

齋講勤力
我覺得蒙隊一定係正選

如果真係呢個陣我都兜唔到俾佢了

呢條撚屌都唔係SKIP LEG DAY咁簡單啦
直情係排骨仔
仲衰撚過曹星如
真係一拳都打到佢入ICU

想睇辣殺同藥膏

撚撚踢咁多年波, 你唔會覺得自己識波過佢呀 , 波仔肯定有過人之處, 一條心支持撚

個陣幻覺嚟

留名波仔入波絕殺, 到時我實bin 晒你地

比多啲時間啦, 先第一場, 都要啲時間先知波仔值唔值正選架嘛

屌點解重可以出廢波

波叔準備剝曬你班友排牙

出嚟5-10分鐘都算啦
又唔係無人用
仲要正選真係場場反撚

出牙屌都仲明

點解友賽效果差到咁既牙波
仲有正選

排骨仔 = pk chai?

Big matches with Borini starting:

Lazio 4-1 Milan
Milan 0-2 Roma
Inter 3-2 Milan
Milan 0-2 Juventus
Napoli 2-1 Milan

Against good teams:

Samp 2-0 Milan
Milan 0-2 Atalanta
Milan 1-1 Fiorentina (played 53 minutes before being replaced by Calhanoglu who scored)
Torino 1-1 Milan

有d鬼佬已經叫定干爹

上季打依幾隊
係差幾班波既咁又

如果正選波真係幫唔落，弱智級

如果波叔係依堆球隊裏面唔好話翼位嘅正選
係咪第一後備都係一個問題

一條心，撐撚撚

如果峻波叔點撐 希望聽晚見唔到佢啦

‪Probable lineup vs. Napoli (4-3-3): ‬
‪Donnarumma; Calabria, Musacchio, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Biglia, Bakayoko; Suso, Higuain, Bonaventura [Sky]‬

sky 版係咁，正常好多

如果出波叔既話 真心撐唔落

Expected lineups for #NapoliMilan [Gazzetta dello Sport]

有波叔果個都係Sky

擾敵戰術黎
卡拉達係咪會知得岀

邊個陣都好 有屌有穌真係死撚得啦 兩件毒瘤

出波叔不如棄權算
輸3:0好過踢

屌蘇波三揀二

期待安76如何輕取我蘭
等12:00出陣容名單，真係波叔正選就唔睇

條左路又自爆
半場3球不是夢

屌波

有冇12點咁早

起碼點半先出啦

有冇睇斜恩唱歌條片 原來佢都幾on9

Ice breaking

堅啊

難得踢兩點半第日唔使返工，唔該咪撚出波叔 想睇場好波啫

全部新黎要表演唱歌 ， ocamp比人玩咁

Link?

huguain ig story有晒

水樽當mic

想睇西瓜恩 但出波生真係好令人卻步

你預快開波前一個鐘 慢嘅半個鐘會公布陣容

我諗出波生都會睇既
反正有無都係西波架喇

今季第一場仲要打肥安， 點都會睇
只有希望波叔唔會變上季嘅卡叔

季季都話唔撚睇，最後個個都睇足

睇陣會起身

米哈後期，仲有懵撚後期我真係唔撚睇

如果出波叔，今晚和波係咪當贏左？

如果係真...
個陣可能仲廢過上年

左邊原本有查漢
依家變牙屌+波叔
老師變左梅沙

真係要睇西瓜有幾carry

作客拿波里就算full team和波都收貨

迪迪仔出道季無睇,頂唔順屌帥

我記得話買切柒返嚟果季唔睇 點知睇佢柒足全季

蒙帥後期雖然柒到爆, 但娛樂性好豐富
由開波笑到賽後訪問, 差唔多場場睇足

大恩果季一個蜜月期場場都悶到瞓著 之後無啦啦臨門一腳俾人扳平／反cup激撚到紮紮跳訓唔到覺

今晚就知龍與鳳
好興奮

有預感會係西波

又未咁快
一班新人未落場
查漢又冇得出

士氣波

"Higuain can't carry AC Milan by himself" - Gattuso

仲出乜鳩波叔

撐撚撚

仲未知正選
話唔定冇呢

新兵未夾好無默契落場鳩踢都肯定好過出波叔
係就係勤力但真係完全進攻黑洞黎
我放隻牛落場都係一撚樣
總知今晚見到波叔就可以好肯定撚帥係弱智

狼隊

我反而諗起舊年買人未夾都仲踢得好過懞撚調教後

ching燈力弱咗

我唔燈

勁揪

隻牛就係蒙牛

今場出波叔就入加我反撚聯盟啦

今晚保守估計
輸2粒

F Anderson打阿記唔錯喎
雖然愛美麗廢

如果係波波carry贏波就點睇

無可能

我對波波好有信心

開波前爆唔爆到post

Reddit 出現迷波信徒
波叔應該可以變新卡叔

某個識串字既手足開po

下個post叫 RR生日快樂 算啦

Rodugiz HBD!

要求唔高, 唔好錯字同bang 就收貨

Felipe Anderson高隊友一班波

前場得佢一個真係踢緊
其他都係豬隊友

廢撚到，降班算啦，2千5接收安達臣

原來今晚Now tv有得播

唔得, 用全能到仆街嘅波叔一換一啦
波叔有英超經驗

睇見邦老師踢返祖記好唔慣

一季咋喎

西瓜著米蘭波衫我更加唔慣

C朗上帝之手

有VAR
果球入到應該都唔計

到時球證就自動唔睇var架啦

世界波

半個鐘未到玩撚完

100%嘅波有乜好睇

睇唔出sms點值一億

睇牙朗入球荒

牙朗仲係唔掂

下季對換caldara

下年牙朗又大一歲啦清

照反

遲早一日瀨野

邦仔比電話KO左

音樂比利想點撚樣

邦仔返到祖記都幾多掌聲

睇下祖記後備嗰班，可能都輕鬆踢贏米蘭

Perin去左女老人，仲以為佢做第一門將㖭⋯
舊年有傳賣走dollar入佢嗰陣不知幾開心

Cristiano Ronaldo made only 1 touch in the opposite box in the first half vs Lazio.

適應新隊友、新聯賽、新戰術，打機咩

等緊開波

等緊出正選名單

一定係波叔

話咁快就第1場

好撚黑

Napoli (4-3-3): Ospina; Hysaj, Albiol, Koulibaly, Mario Rui; Allan, Hamsik, Zielinski; Callejon, Milik, Insigne

屌 真係波叔

跟住一齊講 波叔! 波叔!

出一個新兵

屌 買咁多人都仲波叔

識串字既手足準備開po啦

陳葦如講

Ok

屌佢老母
真係出波叔

屌你老母加度素質

真係波叔
換帥之期不遠矣

未開波都唔知點既,撐撚撚

反撚=假糷

下個開